[有圖]條仔摸條女對大脾

成何體統

君子風度，冇摸大脾內側

蓋ching做完變性手術

冇得摸嬲嬲豬

肯定樓主女仔手都未摸過

葡萄

蓋清幾時比yoyo contact 黎

屌 認錯人

呢對腳好似唔錯

你老尾咁都要比人影
真係慘

根本想影人條美腿

蓋清毒不可耐

毒撚真係好撚恐怖 遲啲呼吸都要比你影低

呢d真係要浸豬籠

樓主好慘
人地有得摸而你只可以偷偷地影低攞黎打丁

agger 畀你講咗先

望清楚張圖先

死毒撚留返係屋企打飛機啦 咁都要屌

樓主古代人？

樓豬垃撚圾
抄人名搏上位

垃圾樓主

我係街成日摸條女大脾
Btw條女成腳

比連登仔開post話完唔著得絲帓
呢家咪要方法保暖囉，你又想點？

蓋兄恨女恨到精蟲上腦

樓主諗緊點解呢啲機會唔係屬於佢
由得佢喇

係我就過去摸返條仔大脾喇 咁過份

條女對腳
more

蓋世寶吊老母 (真屌)

上次我同班fd 出嚟食飯，
個fd 大條斯理喺枱底摸佢條女大脾，
我條女坐佢條女隔離所以見到

關唔關你事

影我做乜鳩關你撚事咩柒頭

人地已經好收斂

死毒撚做乜影鳩我

睇得好細仔，唔明點解要影人，咁人地kiss你又要影? 海旁好多

以為樓主條撚黎

你剃一邊腳毛摸自己頂住先啦 呢世你無機會喇

你老味冒認蓋ching

咁都要被人影

影嚟做咩？？？

屌你老母 影鳩我 知唔知我邊撚個？

你條弱智仔一世冇女

搵五姑娘啦

一張唔夠j

張右上角係波嚟？

係囉 摸西先貼出黎啦